有冇人而家係台北

我一個人去左台北， 有冇係台北讀書或者返工嘅人？
今日冇plan 行程
一齊食飯或者一齊玩？
巴絲都可以

推

推一推

我下個星期先黎

等緊上機

自己？

樓主絲打 想幫台北加一分？

唔明 咩加一分

好純 你唔驚俾啲巴打食咗你？

係

住邊

食個飯一齊玩啫......

中正區

咁你今晚去邊玩 可唔可以tg 傾？

翻緊工

係台北返工？

唔俾食樓主啊屌你

新北市算唔算台北

唔算

我都唔知
有冇地方好去 我就快悶死 上網睇果啲大部分都去過

存在感+5分

你想去咩地方先
咩資料都冇好難比意見你